大家可唔可以入一入嚟多謝呢位手足

佢就係lunch哥啦。
今時今日，就算得佢一個人，仲堅持行出嚟，今日仲要咁大雨
Lunch哥仲話：「唔知成效如何，照做咗先」，佢仲呼籲大家唔好盲目參與全民檢測

最後希望大家喺自己能力範圍內，繼續堅持落去。

好感動 多謝你

ham左

必須承認我自己冇呢種勇氣好似佢咁做得咁揚 會淆
lunch哥係真係值得尊敬
多謝

保重，一定會堅持